李居明話10月10香港有大事

係咪佢要仙遊？

source ?

剛剛星期六潮爆開運王

陳同佳

友邦國慶快樂

開拍粵劇習近平？

冇錯，要慶祝雙十節仲唔係大事？

拖佢老襟出黎一齊去台灣賀國慶？

美台建交

天象係10月廿頭到11月頭
對上1次係2月 6月
結果係股災 大6水災

10月同下年2月係最勁的
呢啲嘢上年已知……
個個風水佬上年已講
尤其10月

可能美國股災未定
出少啲街，買多啲糧就夠

唔通侵確診有連鎖效應

都話佢唔準。。。

完全無事,風水佬又一呃人鐵證

財神在心一生好運日日有福蔭

有乜大事？

架過山車壞咗

女朋友姨媽到

蓬佩奧公佈email 計唔計

支持黃店

過左啦，大事呢？

每24小時就有一天過去

北韓閱兵計唔計

呢個中